<resources>
    <string name="app_name">quizz_project</string>
    <string name="intro">
        <![CDATA[
        <p>
            Chào mừng bạn đến với trò chơi GoQuiz.
        </p>
        <p>
            Trong trò chơi này, bạn trả lời các câu hỏi theo các chủ đề: Lịch sử, địa lí, khoa học, nghệ thuật,…
        </p>
        <p>
             Bạn có thể trả lời các câu hỏi ở 2 cấp độ là dễ và khó. Mỗi câu hỏi sau khi bạn chọn đáp án sẽ hiện thông báo Đúng/Sai cho bạn, bạn có thể xem lại đáp án sau khi hoàn thành.
        </p>
        <p>
            Thành tích của bạn giữa các lần chơi sẽ được lưu lại.
        </p>
        <p>
            Nếu bạn là người chơi mới. Chúng tôi khuyên bạn nên lựa chon gói câu hỏi dễ của các môn học. Đảm bảo rằng nút cấp độ khó ở màn hình số 2 luôn luôn tắt.
        </p>
        <p>
            Nếu bạn muốn xem lại đáp án các câu hỏi, bạn chỉ cần nhấn vào nút danh sách câu hỏi ở màn hình số 2, một màn hình mới sẽ hiện lên và bạn có thể tìm câu hỏi theo chủ đề môn học trên thanh tìm kếm.
        </p>
        <p>
            Hãy chia sẻ thành tích của bạn sau khi hoàn thành trò chơi.
        </p>
        ]]>
    </string>
    <string name="geographySub">
        Các câu hỏi về các vùng đất, địa hình, con người, khí hậu, dân cư và các hiện tượng trên trái đất
    </string>
    <string name="historySub">
        Các câu hỏi về sự kiện liên quan con người
    </string>
    <string name="scienceSub">
        Các câu hỏi về những định luật, cấu trúc và cách vận hành thế giới tự nhiên
    </string>
    <string name="artSub">
        Các câu hỏi về kiến trúc, nghệ thuật tiêu biểu qua từng thời kì, nét đặc trưng về từng thời đại.
    </string>

    <string name="geo_question_1">Hà Nội là thủ đô của quốc gia nào?</string>
    <string-array name="geo_question_1_answers">
        <item>Việt Nam</item>
        <item>Thái Lan</item>
        <item>Indonesia</item>
        <item>Malaysia</item>
    </string-array>
    <string-array name="simple_items">
        <item name="item1">Item 1</item>
        <item name="item2">Item 2</item>
        <item name="item3">Item 3</item>
        <item name="item4">Item 4</item>
    </string-array>
</resources>

